 참말로 남잘 낚았단 말여?
쉿 비밀이에요. 아부지나 언니한텐 절대로 말하심 안돼요.
 알았어. 우리 부영이 재주좋네. 워디서 뭐허는 남자여?
그것도 비밀이에요.
혹시 바람둥이한테 걸린거 아녀? 남자 조심혀.
바람둥인지 아닌지는 잘 모르겠어요. 아직 저한테 넘어온거 같진 않고 작업을 해야될거 같애요. 일단은 아줌마가 알려준대로 했어요.
내가 알려준대로? 워치게?
내가 언제 그렸어? 그랬더니 그 남자가 뭐랴?
눈을 왜 그렇게 하냐고 하지 말래요.
잘봐. 이렇게 하란 말여. 
 뭐해요?
오빠는 몰라도 돼유.
뭔데?
아부진 모르셔도 돼요.
 삐진다.
기양 넘어가유. 남자가 쪼잔시럽게 여자들 하는일에 시시콜콜 간섭하면 못써유. 기양 좋은일이다 그렇게 생각허고 넘어가유.
